大家有冇聽過田忌賽馬

如果我地以武力黎計
狗應該係防暴>>>便衣>>>>休班狗
手足應該係勇武>>>文宣/裝修師傅>>>>和理非
如果對位咁打的話根本武力上係冇得打
但如果錯一錯位，相對差距會收窄啲

btw多謝勇武手足幫手頂住俾和理非走
多謝和理非重堅持行出黎
堅持到煲底見

希望大家可以認定自己應該主力應付邊種
和理非對付防暴其實反而風險低啲